msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/newsletters.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6618\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::newsletters"
msgid "Newsletters"
msgstr "时事通讯"

msgctxt "Addons::description::newsletters"
msgid "Lets you configure newsletter sending"
msgstr "允许您配置通讯发送"

msgctxt "Languages::newsletters_menu_description"
msgid "Create and send newsletters to your customer."
msgstr "创建和发送时事通讯给您的客户."

msgctxt "Languages::news_plain"
msgid "Plain"
msgstr "简朴"

msgctxt "Languages::text_signup_for_subscriptions"
msgid "Sign up for our newsletters!"
msgstr "注册我们的时事通讯!"

msgctxt "Languages::tmpl_subscription"
msgid "Newsletters: subscription form"
msgstr "时事通讯订阅表单"

msgctxt "Languages::unsubscribe_link"
msgid "Unsubscribe link"
msgstr "取消订阅链接"

msgctxt "Languages::ne_add_subscribers_from_users"
msgid "Add subscribers from the list of users"
msgstr "从用户列表中添加订阅者"

msgctxt "Languages::ne_warning_subscr_email_exists"
msgid "<b>[email]</b> is already in the subscribers list"
msgstr "<b>[email]</b> 已在订阅帐户中"

msgctxt "Languages::warning_subscribers_import"
msgid "Some mailing lists from the input file could not be found in the database. Certain imported subscribers will be left unassigned."
msgstr "在数据库中找不到输入文件中一些邮件列表。将离开某些进口的订户未分配。"

msgctxt "Languages::subscribers_menu_item_text"
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

msgctxt "Languages::block_mailing_lists"
msgid "Newsletter subscription"
msgstr "时事通讯订阅"

msgctxt "Languages::block_mailing_lists_description"
msgid "Email field for newsletter subscription"
msgstr "时事通讯订阅电子邮件字段"

msgctxt "Languages::block_lite_checkout_newsletters"
msgid "Checkout: Newsletters"
msgstr "结帐：时事通讯"

msgctxt "Languages::block_lite_checkout_newsletters_description"
msgid "Ability to sign up for newsletters"
msgstr "能够注册时事通讯"

msgctxt "Languages::privileges.view_newsletters"
msgid "Can view"
msgstr "可以查看"

msgctxt "Languages::privileges.manage_newsletters"
msgid "Can edit"
msgstr "可以编辑"

msgctxt "Languages::privilege_groups.newsletters"
msgid "Newsletters"
msgstr "时事通讯"

msgctxt "Languages::warning_newsletter_no_recipients"
msgid "Newsletter hasn't been sent because no recipients were found matching the selected criteria."
msgstr "因为没有收件人被发现匹配所选的条件则尚未发送新闻稿。"

msgctxt "Languages::text_newsletter_sent"
msgid "The newsletter(s) have been sent successfully."
msgstr "已经成功发出简讯。"

msgctxt "Languages::email_cannot_be_empty"
msgid "E-mail cannot be empty"
msgstr "电子邮件不能为空"

msgctxt "Languages::sending_email_to"
msgid "Sending email to [email]..."
msgstr "发邮件给 [email]..."

msgctxt "Languages::text_subscriber_added"
msgid "Your e-mail has been successfully added to our free e-mail updates list"
msgstr "您的电子邮件已成功添加到我们的免费电子邮件更新列表"

msgctxt "Languages::error_email_already_subscribed"
msgid "Your e-mail is already subscribed."
msgstr "已经订阅了您的电子邮件。"

msgctxt "Languages::text_subscriber_removed"
msgid "Your e-mail has been successfully removed from our free e-mail updates list"
msgstr "您的电子邮件已经成功从我们的免费电子邮件更新列表中移除"

msgctxt "Languages::text_subscriber_activated"
msgid "Your email has been successfully activated"
msgstr "已成功激活您的电子邮件"

msgctxt "Languages::link_message_for_test_letter"
msgid "The link will be displayed in a live newsletter"
msgstr "链接将显示在实时通讯中"

msgctxt "Languages::newsletters"
msgid "Newsletters"
msgstr "时事通讯"

msgctxt "Languages::autoresponders"
msgid "Autoresponders"
msgstr "自动回覆"

msgctxt "Languages::campaigns"
msgid "Campaigns"
msgstr "活动"

msgctxt "Languages::sent"
msgid "Sent"
msgstr "发送"

msgctxt "Languages::subscribers_num"
msgid "Number of subscribers"
msgstr "订阅数量"

msgctxt "Languages::editing_mailing_list"
msgid "Editing mailing list"
msgstr "编辑邮件清单"

msgctxt "Languages::from_name"
msgid "From name"
msgstr "来自名称"

msgctxt "Languages::from_email"
msgid "From email"
msgstr "来自邮件"

msgctxt "Languages::reply_to"
msgid "Reply to"
msgstr "回复给"

msgctxt "Languages::register_autoresponder"
msgid "Confirmation email"
msgstr "确认电子邮件"

msgctxt "Languages::no_autoresponder"
msgid "No autoresponder"
msgstr "没有自动回复"

msgctxt "Languages::show_on_checkout"
msgid "Show at checkout"
msgstr "在结帐时显示"

msgctxt "Languages::hide_on_checkout"
msgid "Hide at checkout"
msgstr "结账时隐藏"

msgctxt "Languages::addons.newsletters.show_on_registration_and_profile"
msgid "Show on the Registration and Profile Details pages"
msgstr "显示注册和配置文件的详细信息页面"

msgctxt "Languages::addons.newsletters.hide_on_registration_and_profile"
msgid "Hide on the Registration and Profile Details pages"
msgstr "隐藏在注册和个人资料详细信息页面上"

msgctxt "Languages::show_on_separate_page"
msgid "Show on separate page"
msgstr "分页显示"

msgctxt "Languages::campaign_stats"
msgid "Campaign statistics"
msgstr "活动统计"

msgctxt "Languages::add_campaign"
msgid "Add campaign"
msgstr "添加市场活动"

msgctxt "Languages::new_campaign"
msgid "New campaign"
msgstr "新的市场活动"

msgctxt "Languages::newsletter_templates"
msgid "Newsletter templates"
msgstr "新闻稿模板"

msgctxt "Languages::newsletter_autoresponders"
msgid "Newsletter autoresponders"
msgstr "通讯自动回复"

msgctxt "Languages::subject"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgctxt "Languages::add_newsletter"
msgid "Add newsletter"
msgstr "添加新闻稿"

msgctxt "Languages::add_template"
msgid "Add template"
msgstr "添加模板"

msgctxt "Languages::add_autoresponder"
msgid "Add autoresponder"
msgstr "添加自动回覆"

msgctxt "Languages::more_subjects"
msgid "Random subjects (one per line)"
msgstr "随机主题 (每行一个)"

msgctxt "Languages::body_html"
msgid "HTML body"
msgstr "HTML正文"

msgctxt "Languages::no_template"
msgid "No template"
msgstr "没有模板"

msgctxt "Languages::load"
msgid "Load"
msgstr "加载"

msgctxt "Languages::campaign"
msgid "Campaign"
msgstr "活动"

msgctxt "Languages::send_to"
msgid "Send to"
msgstr "发送到"

msgctxt "Languages::add_recipients_from_users"
msgid "Add recipients from users"
msgstr "从用户添加收件人"

msgctxt "Languages::customers_with_abandoned"
msgid "Customers with abandoned"
msgstr "弃置的客户"

msgctxt "Languages::cart_or_wishlist"
msgid "Cart or Wishlist"
msgstr "购物车或收藏列表"

msgctxt "Languages::which_is"
msgid "which is"
msgstr "这是"

msgctxt "Languages::days_old"
msgid "days old"
msgstr "天"

msgctxt "Languages::send_to_test_email"
msgid "Send to test email"
msgstr "发送以测试邮件地址"

msgctxt "Languages::save_and_send"
msgid "Save and send"
msgstr "保存并发送"

msgctxt "Languages::newsletter"
msgid "Newsletter"
msgstr "新闻稿"

msgctxt "Languages::newsletter_template"
msgid "Newsletter template"
msgstr "新闻稿模板"

msgctxt "Languages::newsletter_autoresponder"
msgid "Newsletter autoresponder"
msgstr "通讯自动回复"

msgctxt "Languages::mailing_list"
msgid "Mailing list"
msgstr "邮件列表"

msgctxt "Languages::confirmed"
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

msgctxt "Languages::subscribed_to"
msgid "Subscribed to [num] lists"
msgstr "订阅[num] 列表"

msgctxt "Languages::subscribed"
msgid "Subscribed"
msgstr "已订阅"

msgctxt "Languages::text_success_subscription"
msgid "You have been successfully subscribed to our free e-mail updates and promotions!"
msgstr "您已成功订阅我们的免费电子邮件更新和促销！"

msgctxt "Languages::text_unsubscribe_instructions"
msgid "We respect your privacy and do not send unsolicited e-mail to users who have not requested correspondence. You have received this e-mail because you requested to receive our free updates and promotions.<br /><br /> If you wish to unsubscribe, please follow the link below:"
msgstr "我们尊重您的隐私，不向未请求通信的用户发送未经请求的电子邮件。您收到此电子邮件是因为您要求接收我们的免费更新和升级。<br/> <br/> 如果您要取消订阅，请按照以下链接："

msgctxt "Languages::updates_subscription"
msgid "updates and promotions subscription"
msgstr "更新和促销订阅"

msgctxt "Languages::ult_shared_with"
msgid "Shared with:"
msgstr "共享："

msgctxt "Languages::tt_addons_newsletters_views_mailing_lists_update_from_email"
msgid "Email of a sender."
msgstr "发件人的电子邮件。"

msgctxt "Languages::tt_addons_newsletters_views_mailing_lists_update_from_name"
msgid "Name of a sender (e.g. company name)."
msgstr "发件人的姓名 (例如公司名称)。"

msgctxt "Languages::tt_addons_newsletters_views_mailing_lists_update_reply_to"
msgid "Email to send replies to."
msgstr "发送回复的电子邮件。"

msgctxt "Languages::tt_addons_newsletters_views_newsletters_update_more_subjects"
msgid "If several subjects are specified, email subject is randomly picked from this list."
msgstr "如果指定了几个主题, 电子邮件主题将从列表中随机选取。"

msgctxt "Languages::tt_addons_newsletters_views_newsletters_update_users"
msgid "If the message text contains the unsubscribe link, it will be empty for these users."
msgstr "如果邮件文本包含取消订阅链接，则这些用户将为空。"

msgctxt "Languages::add_mailing_lists"
msgid "Add mailing list"
msgstr "添加邮件列表"

msgctxt "Languages::manage_subscribers"
msgid "Manage subscribers"
msgstr "管理订阅服务器"

msgctxt "Languages::new_mailing_lists"
msgid "New mailing list"
msgstr "新邮件列表"

msgctxt "Languages::newsletters.new_subscribers"
msgid "New subscribers"
msgstr "新订阅者"

msgctxt "SettingsSections::newsletters::general"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "SettingsOptions::newsletters::newsletters_per_pass"
msgid "Newsletters sent per step"
msgstr "每步发送的新闻稿"

msgctxt "SettingsOptions::newsletters::elm_advanced_mailing_server_options"
msgid "Advanced mailing server options"
msgstr "高级邮件服务器选项"

msgctxt "SettingsOptions::newsletters::mailer_send_method"
msgid "Method of sending e-mails"
msgstr "发送电子邮件的方法"

msgctxt "SettingsOptions::newsletters::elm_smtp_server_settings"
msgid "SMTP server settings"
msgstr "SMTP 服务器设置"

msgctxt "SettingsOptions::newsletters::mailer_smtp_host"
msgid "SMTP host"
msgstr "SMTP 主机"

msgctxt "SettingsOptions::newsletters::mailer_smtp_username"
msgid "SMTP username"
msgstr "SMTP 用户名"

msgctxt "SettingsOptions::newsletters::mailer_smtp_password"
msgid "SMTP password"
msgstr "SMTP 密码"

msgctxt "SettingsOptions::newsletters::mailer_smtp_ecrypted_connection"
msgid "Use Encrypted Connection"
msgstr "使用加密连接"

msgctxt "SettingsVariants::newsletters::mailer_smtp_ecrypted_connection::none"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "SettingsVariants::newsletters::mailer_smtp_ecrypted_connection::tls"
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

msgctxt "SettingsVariants::newsletters::mailer_smtp_ecrypted_connection::ssl"
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

msgctxt "SettingsOptions::newsletters::mailer_smtp_auth"
msgid "Use SMTP authentication"
msgstr "使用 SMTP 身份验证"

msgctxt "SettingsVariants::newsletters::mailer_send_method::smtp"
msgid "via SMTP server"
msgstr "通过 SMTP 服务器"

msgctxt "SettingsVariants::newsletters::mailer_send_method::mail"
msgid "via php mail function"
msgstr "通过 php 邮件功能"

msgctxt "SettingsVariants::newsletters::mailer_send_method::default"
msgid "use default settings"
msgstr "使用默认设置"

msgctxt "SettingsSections::newsletters::promotions"
msgid "Promotions"
msgstr "促销"

msgctxt "SettingsOptions::newsletters::coupon"
msgid "Choose a promotion whose promo code will be given at subscription"
msgstr "选择将在订阅中提供升级的促销代码"

msgctxt "Languages::subscribers_promo_subject"
msgid "Thank you for subscribing! Use the coupon code [coupon] in our special offer \"[promotion]\"."
msgstr "感谢您的订阅！请在我们的特别优惠 \"[promotion]\" 中使用优惠券代码[coupon] 。"

msgctxt "Languages::subscribers_no_promo"
msgid "No promotion"
msgstr "没有促销活动"

msgctxt "Languages::promotion_cond_subscribed"
msgid "Customer is subscribed"
msgstr "客户订阅"

msgctxt "Languages::addons.newsletters.email_exists_in_list"
msgid "<b>[email]</b> is already in the mailing list"
msgstr "<b>[email]</b> 已在邮寄列表中"

msgctxt "Languages::email_template.newsletters_newsletter"
msgid "Newsletter"
msgstr "新闻稿"

msgctxt "Languages::email_template.newsletters_promotion"
msgid "Newsletters: promotion"
msgstr "通讯︰ 促进"

msgctxt "Languages::activation_key"
msgid "Activation key"
msgstr "激活密钥"

msgctxt "Languages::unsubscribe_key"
msgid "Unsubscribe key"
msgstr "取消订阅密钥"

msgctxt "Languages::subscribers_date"
msgid "Subscribers date"
msgstr "订阅日期"

msgctxt "Languages::mailing_list_date"
msgid "Mailing list date"
msgstr "邮寄列表日期"

msgctxt "Languages::gdpr_newsletters"
msgid "Personal data from newsletters"
msgstr "来自时事通讯的个人数据"

msgctxt "Languages::newsletters.subscribe_to_newsletters"
msgid "Newsletters: Subscribe to newsletters"
msgstr "时事通讯：订阅时事通讯"

msgctxt "Languages::newsletters.agreement_text_short_subscribe_to_newsletters"
msgid "I agree to have my personal data <u>processed as follows</u> and I want to subscribe for the following newsletters:"
msgstr "我同意按以下方式处理我的个人数据 <u></u> 并且我想订阅以下时事通讯："

msgctxt "Languages::newsletters.agreement_text_full_subscribe_to_newsletters"
msgid "<p>When you sign up for a specific newsletter, we ([company]) add your email address to a corresponding mailing list. While it is there, we know that we can contact you by email regarding that topic.</p> <p>You can always have your email address removed from our mailing lists. There are multiple ways to do it:</p><ul> <li>Once your account is registered, just sign in and unsubscribe from newsletters in profile settings.</li> <li>Use the “Unsubscribe” link in our newsletters that you receive.</li> <li>Send an email to [email].</li> </ul> <p>We may use a third-party email service (MailChimp and/or Mad Mimi) to send newsletters. Some members of our staff can view mailing lists with email addresses. That way they’ll be able to remove your email address from the mailing list, should you request us to do so.</p> <p>Please note that mailing lists are independent from each other. If you decide not to receive newsletters at all, you’ll have to unsubscribe from all the mailing lists. Even if you do that, you’ll still receive account-related emails (such as order status notifications, password reset emails, and more). It is essential for operating an online store.</p> <p>If you decide that you no longer want to use our store and would like to have your personal data removed from our database (or if you’d like to get all the personal data associated with your account that we have), please send an email to [email].</p> <p>If you believe that your personal data has been misused, you have the right to lodge a complaint with a supervisory authority. We’re obliged by EU General Data Protection Regulation to let you know about this right; we don’t actually intend to misuse your data.</p>"
msgstr "<p>当您注册特定的时事通讯时，我们 ([company]) 将您的电子邮件地址添加到相应的邮件列表中。虽然它在那里，但我们知道我们可以通过电子邮件就该主题与您联系。</p> <p>您可以随时从我们的邮件列表中删除您的电子邮件地址。有多种方法可以做到这一点：</p><ul> <li>注册帐户后，只需在个人资料设置中登录并取消订阅新闻通讯。</li> <li>使用您收到的我们的时事通讯中的“取消订阅”链接。</li> <li>向 [email]发送电子邮件。</li> </ul> <p>我们可能会使用第三方电子邮件服务（MailChimp 和/或 Mad Mimi）来发送新闻通讯。我们的一些员工可以查看带有电子邮件地址的邮件列表。这样，如果您要求我们这样做，他们就可以从邮件列表中删除您的电子邮件地址。</p> <p>请注意，邮件列表是相互独立的。如果您决定根本不接收时事通讯，则必须取消订阅所有邮件列表。即使您这样做了，您仍然会收到与帐户相关的电子邮件（例如订单状态通知、密码重置电子邮件等）。这对于经营在线商店至关重要。</p> <p>如果您决定不再使用我们的商店并希望从我们的数据库中删除您的个人数据（或者如果您希望获取与我们拥有的帐户相关联的所有个人数据），请发送给 [email]的电子邮件。</p> <p>如果您认为您的个人数据被滥用，您有权向监管机构提出投诉。根据欧盟通用数据保护条例，我们有义务让您了解这项权利；我们实际上并不打算滥用您的数据。</p>"

msgctxt "Languages::newsletters.use_for_subscribe_form"
msgid "Subscribe form"
msgstr "订阅表格"

msgctxt "Languages::newsletters.default_mailing_list"
msgid "Default mailing list"
msgstr "默认邮件列表"

